連狗最廢

如果要開戰連狗一定第一個死

腦魔有鐳射槍
豬仔有刀又有鞭
連狗咩裝都冇

外國勢力

連狗有拳頭

連狗有十大武器之首

廢架wor

連狗可以做鍵戰